3690 美團

一股值五十幾
但每股蝕四十幾
究竟係咩概念？

個慨念係高盛要佢升
太多散戶買跌

就升lu

用基本面分析隻上市一年唔夠嘅股票已經唔啱

dkgh莊股

呢隻股妖過8字頭 由得個莊渣到退市算

真。妖股
同唔同國外莊家+王興財技硬控住個價

唔知上唔上到60蚊呢

你夠膽買?

有無可能返ipo價...？